張建宗：稍後公布派4千元細節 市民不必擔憂手續問題

政務司司長張建宗表示，有關預算案關愛共享計劃，向合資格市民派發4000元，政府稍後會公布申領細節，強調市民不必擔憂手續問題，政府一定本著以民為本的方法，方便市民申領。

張建宗說，屆時會有網上資料，以及熱線電話供市民查詢，必定會有充足配套，而且申請會盡量簡單。

不過，他表示，市民必然要準備少量文件作申請，數年前政府全民發放現金，亦要填表給銀行，並非甚麼都不用做。

被問到兩日前公布方案時，為甚麼不一次過公布細節，是否顯示政府並無周詳考慮就公布。

張建宗回應指，當日是宣布框架，至於技術和執行細節，需要時間準備，重申政府稍後會交代詳細內容，包括何謂通常在港居住等。

他又說，計劃有280萬名合資格人士可以領取4000元，人數並不少，新移民亦可以領取，政府不會歧視他們，今次的方案亦有別於其他福利理念。

屆時會有網上資料，以及熱線電話供市民查詢，必定會有充足配套

又可以浪費公帑高薪請班垃圾...

他又說，計劃有280萬名合資格人士可以領取4000元，人數並不少，新移民亦可以領取，政府不會歧視他們，今次的方案亦有別於其他福利理念。

你無歧視他們
你歧視我們姐

屌你老母

班人力中介又有水食

以前6千我上銀行個網撳幾個掣搞掂,填你老母表咩

根本蠢過隻豬

本來唔鬧你個吋而家都鬧埋一份

呢個垃圾正苦, 識改變企業利得稅成兩級制
但又無趁機會同企業傾條件

大把稅收, 盈餘下,
只要撥多d 錢落去MPF 對衝果度, 好快就成事

垃圾預算案, 搵個無能兼無腦會計佬去做財爺起劏房波

反而MPF 對衝
全民退保, 醫保
勞工假
立法5天工作制
最高工時

呢d 實事, 隨時仲簡單又唔去做, 推都唔撚識推

2蚊乘車, 以前殖民地推既話, 點會由正苦比架
一定由港督由商界(太古 etc ) 帶頭自己做,
國泰工會點解咁強大, 都係當年前港英正苦要太古放權

澳門已立法規定
強制性假日返工要比三糧「三工」

香港法例仍然係講緊最少要比員工放勞工假咋

帶頭無條件減利得稅

張建宗回應指，當日是宣布框架，至於技術和執行細節，需要時間準備，重申政府稍後會交代詳細內容，包括何謂通常在港居住等。

即係冇周詳考慮囉

派俾新移民唔歧視，係濫發福利。

等睇阿婆阿伯玩佔領

理財新哲學：無條件減利得稅, 免差餉

長遠措施無樣野做到
租金管制都應該傾下啦

國歌法就喇喇淋, 急住去